[I/A] 第七史詩 Epic 7 (119) 光電鑽頭: Kept you waiting, huh?

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色介紹/評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

公會戰Tips

新手入門(含首抽,買帳推薦)

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

隱形#2

冇人出聲都咁快有負皮

又收皮

新手留名

有冇人試過帶s3專武嘅夏娜？
可以s2+s3 無限loop
好似幾勁

岩邊個用？定係廢？

日版有?

我朋友申請左
ID: 良緣

真。新手lm

一野批左落去

日服JJ黎明
有無人玩日服

Newbie lm

刷唔到靚首抽

new hand lm
上星期好有動力衝pvp
今個星期變返頹廢養生玩家
得閒求奇打下5場pvp就算

買左巴打個ac

雙修是否不智
本身玩緊亞服

今個星期考驗殿堂點打

睇你有無時間囉
可以玩住先睇下既

都係放一隻入去拎16粒

見到個個暗25又去刷..刷到今日都未有...

新手留明

爽係幾爽但係
佢最大弱點係水屬同暗25
而專武都係解決唔到

新手lm

屌點解up左圖睇唔到

暗拳

唔好話光暗5 我普通5星都係見得幾次
買AC算

其實唔係特別勁
s2+s1個傷同s2+s3差唔多 除非打高防角
同埋坦隊橫行 s2+s3都收唔到頭（+15夏娜4200攻250爆傷）
同埋pvp都係要揀隊打

不如帶s1專武
當佢係火屬版水龍打木11同PVP算

百抗暗拳陰9人

買左幾錢? 方便透露?

電鑽頭我條女

神秘仲有40補底

我係同呢到D巴打買
所以唔知出面咩價

今日刷，光暗4*都未見

新手買左個亞服 暗25 水扇 dizzy 初始
但個垃圾殘體字名改唔到

刷左3，4日
見到3次紫光都係4星
繼續努力

新ser 千幾分已經要面對暗25 諗下都嘔心

亞服零課收戰力

根本唔洗諗pvp
最平民既較剪都冇
成個生態壞曬

仲有一抽保底但唔想用係佢身上

血卡救世界

新ser要斬得死暗25兩次一啲都唔易

新SER暗25要秒場都唔易

差d 比暗雅卡+暗卡琳陰到

有幾多人去咗日ser玩

得3十幾lv收嗎

長玩無所謂 但要出戰就要等你有2隊成左形先

出戰就冇架啦 1隻6星都未有

俾個id黎

日服一係買ac鬥秒
一係唔好諗pvp

fufvbpjpz
好想改名

done

屌你老母中大伏
唔燒魂連隻光奶都打唔死
打得13000血

我仲要+15咗佢，今次真係血本無歸

烈火汀果係咪冇出場機會

燒魂先啱啱好秒到

結論
垃圾，勿升

無岀過

an 機同ios Save 係咪唔通？

通

有分傷有盾你仲想打到幾多

有冇睇ydcb?cermia打guild war配雙lots

有冇LINK? YOUTUBE唔係太搵到，THANKS

我都係睇佢直播歡樂玩，Cermia+ A.lots+ lots配+30魂書。A lots 2技 boost Cermia食魂秒一隻，之後到普通lots boost Cermia 食魂加2技秒多隻，睇落好勁又好好玩

其實泰溫+暗lots係咪一樣？
廢事練lots

泰溫拉得好少架咋

如果隻夏娜嘅裝備有少少速度，我諗30%都夠呱

亞服零課繼續收戰力

想問打完10-10
係咪應該刷討伐裝?

YES

亞服rebirth都收人
記得online就得

我啱啱睇完 最衰冇夏娜 唔係我都玩下

Lm

仲收唔收人？得47級，暫時得暗25 60咗

長玩就得 好缺人
到你自己覺得ready可request岀戰

仲有位嗎
我都有興趣入 但新手帳黎 得42lv
龍女今晚6星 暗25 同dizzy 未有資源升
想升左龍女刷裝先
Id是
唔該

暗親生仔世界第一

國伏次次俾人免疫用光敏 counter

用來防守only 開3技點都扣2魂

隻暗親生仔幾速

唔知點解有少少懷疑 中尉啱啱喺競技場見到佢隊防隊

有冇巴打升左暗莊菲可以分享下用緊咩裝？
拋磚引玉，唔知用邊套好

263好低

做下資料搜集姐 呢排見到好多暗親生仔

你預勁果D 27x-28x 未計陣

DONE

琴日睇唔開搞左幾隻SS
玩左好多錢同石

SS寵

想問暗25係邊隻？
而家pvp 係咪都係玩秒殺？

其實最主要都係討伐加裝 大龐就賣裝加錢 升裝加經咁上下

暗維德瑞

唔該巴打
如果買ac 暗25+暗法 定 暗25 + 暗拳好？

暗法垃圾黎

以為好勁

真，新手lm，買左首抽ac，課金邊個pack cp高

月包，光暗包（依家未有，活動先出）

活動包 但依加無
人參包
葉包

電鑽頭

日服仲有無暗25首抽賣，刷到想嘔

指定原5都唔知要刷幾耐 仲走去刷光暗

一時睇唔開

光暗包通常幾錢

隻驚是唔是 唔似其他驚咁
會一個月出一次限定？

我見龍女池 完左 又無出其他角色既
聖誕節會唔會有聖誕限定？
唔該

兩三個月

398

咪出左個吸血鬼

我見佢無寫限定 以為唔是

398 有幾抽 光暗

1

佢唔係限定黎 會入返普通池
聖誕應該我估會出返聖女 俾新人同日本抽

冇分都要打

必中5星定點我買個首抽號1~4有無伏

哇 屌 得1抽

398 得1抽係咪未見過呢

我沈日抽左12抽 買帳個時送既
得3隻 4星 其他全部3星

398得1抽真係痴線

398必中3星

見到都想嘔 得1抽

咩陣

上網睇過 好似得隻劍有d用
其他兩隻是咪廢

fyr 好似過左130抽先岀現左第一隻原5

原來佢前後打左我七次

尾個2隻都勁

新手問 然後拎3星21 Lv【銀光幻影】去刷圖吸經
刷邊張圖升快D

所以一直話課呢隻game係超級唔抵

打三次之後唔加唔扣分
啲人懶得打pvp，求其搵個人打輸三次
之後入去即退場，省好多時間

新手留名.想問下想升隻打手 升邊隻好..暫時得隻杰拉圖6星刷緊活動..

如果打pvp既話
我手頭上有 暗25 ， 木奶 ， 火奶 ，包包頭 ， 露娜
Dizzy 同埋上面3隻
有無話 邊4隻 pvp 比較好

我無坦 呢家連 討伐龍 都唔知用咩角好
水桶哥又無 送個隻坦 好難先滿足到條件

打手for 咩?

刷圖推深淵有冇咩選擇.

佢係死都要打贏我

要打pvp掘石嘅好啲打
星期四一人一隻木埃，只要速度慢少少就唔洗打

4隻反擊

木gay 暗蘿 木伯 暗拳？

唔玩日服啦 2000分一人一隻暗刺
我乜都冇刷冇得玩

有無人識搞time setting error嘅問題？
香港appstore download 重down過幾次都唔得

有冇圖睇？
你係咪set錯時區

無set錯啊 timezone係hongkong
要返屋企再down先有圖 啱啱又del左

玩緊亞服，新手想搵tg群組入
有好多地方唔係好明
上網睇左好多裝都係講緊後期

歡迎加入
利申岩岩重玩既新手

想問水奶+木飛劍開唔開得？
無打手會唔會好難推圖

木飛劍要投資好多先勁 後期角

想入坑，個首抽推介up唔update,有邊隻一定要有

買首抽就1~2隻光暗5星加限定角

暫時覺得光奶一定要，Dizz係咪必要？

30 抽留咩好？ 木剌最好？

我唔知啲裝比邊個著好

yes

dizzy 水扇 都係萬能角
龍女 聖女 梅就差少少

光暗 暗25最好用 光奶唔係必須

我見暗25評分低
Thanks

佢pve低分
但pvp 10分

屌，上星期唔記得打殿堂

光大波，dizzy ,暗25，明星 買唔買得過

無打起碼3星期

人生勝利組

數字網好多勁首抽都可以改名

買咗帳，但背包多野到玩唔到，邊到可以賣野

英雄背包滿，雜物點賣

想問幻影點升4星
食3隻3星幻影升上去

買左幾錢?

290，唔知有無買貴，是但啦，課一pack都抽唔到

好似係

3星 30LV
食3隻3星就得

係唔係帶原2星普通怪 升LV 升到30LV再食2隻2星普通怪升做3星 30LV

係 如此類推
4星 40LV 食4隻4星
5星50LV 食5隻5星

補充番材料唔需要滿lv
eg 3星30 食3隻3星21lv就上4星

我覺得對一個冇光暗5嘅玩家嚟講
呢個應該係極限嚟

繼唔繼續好

玩日服無暗25 邊夠打

克羅澤 取得條件好難..

龍11 根本無坦
呢家坦 我得瑪雅 ，木亞敏，雅洛微，菲利斯
請問有無邊隻更值得升？
後期比較有用？ 唔該

仲有一隻 3星水桶盾

日服有暗25係基本

呢隻驚奶可以做坦
有冇4星水奶？可以用佢做坦

得木奶 火奶 包包頭

呢幾日都無心情玩 淨係打完pvg就算
星期六全日都無玩

木奶/包包頭都得
裝備唔夠就刷住龍9/10先
始終有個過渡期

點會有心機玩
我都係打完團戰就無理到

一係買 一係刷有愛5星加木25加啲4星起手
我都係3 5星起手仲易這光暗5起手
Btw 有無公會

Same

請問各位巴打 如果我以後打火龍11陣容應該點配

暫時有6星龍女 5星暗賽西莉亞 水扇 光法 dizzy同埋水奶

是否暗賽做坦 之後龍女 水扇 水奶去打

光復到香港 一世唔中光暗5都得

水奶坦 龍女水扇，淨番可以睇你打下覺得唔夠啲咩先睇下補咩

水奶既裝要唔要先打木龍刷生命套 然後先打火龍？

打塔d血裝應該都Ok 應該唔洗刷木討

利申 過左前期太耐 我都唔知應該點玩

Btw 新囡囡 123速 100%全體暈冇人講？

抽到先算

好的 謝謝巴打

邊到有得睇

邊隻

佢應該講緊新嗰隻火4星
不過佢誤會咗，其實得單體暈

如果咁 我木奶坦 包包頭補
露娜打手 仲有個位比dizzy ？
我無水桶哥..

Same here

跟

冇
del左再刷

光復到香港我呢世都唔玩手機game 啦

你要試下呢個陣磨唔磨到
始終得一隻打手一定唔夠力

咁就慘啦 我無乜水屬角

玩左一個星期左右
勁嘅得水奶同Haste
上網見買首抽賬有Dizzy加5隻隨機5星
係咪應該重玩

買d有光暗5

去開邊買

有Dizzy打火龍會唔會易過用光暗開局？

In 光刺 暗蘿 we trust 光刺個隊 9/10 defense win

可唔可睇下咩裝

高潮弓值唔值得投資?

唔會，dizzy係勁在迷宮同深淵
你可以選擇搵dizzy+光暗5

用處:打木11

gvg無聊先拎出黎打1，2場

認真咩？ 我未抽到

屌真係喎 咩料

依條女咩樣我都未知

想問暗親生仔係邊隻

A cidd

依隻暗25

我知
未nerf之前真係親生仔一樣

寫全體打單體

有無清可以加我好友帶下我
我啱啱開始玩，打到第9卡左唔夠打
名 ：小小士兵
ID : #911493907
感激不盡

唔記得講係亞服

亞 國 日 ？

加我 紫丞

加左清
感激不盡

原本想入騎士團但唔夠rank入

我都可以幫下手
鱼磊磊懋t

id: Qliphothh 可以幫下手

隻嘢唔知想點 無論輔助定攻擊都要全火隊
輔助來講 佢個暈係先暈後清buff 俾免疫完全剋制 同樣係火系 點解唔帶整容? 人哋仲有大攻buff 又唔要求全隊都係火
攻擊來講 話雖3技燒火有2.5倍攻擊系數 但係基礎攻擊得957點 唔理想
佢仲要係冇得指定抽嘅四星角 升陣都難
佢個技能傷害無效係幾趣緻 但你為咗一隻一般輔助角來砌隊是否不智?
何不帶暗龍?何不帶光敏暗克羅澤?甚至帶個分傷男主都好過佢啦

你對佢會唔會太harsh
佢只係一隻三色四星
你望返三色四星 大把廢角廢過佢

我比佢個全體暈fake左po上黎姐

我心諗 光團長之外有隻平民暈角咁正

仲要123速 差d all in左

想問原2星普通怪上唔上到3星好似食極都升唔到3星咁

max lvl 再食兩隻2星

尋晚訓唔著燒左3百幾萬砌速刷龍隊

ID:小虎哥

咁睇唔開,聽日好似免費換裝

次次免費唔執 係要心血來潮先執

唔今聽日會改乜

我隻暗席入左雪櫃
守隊俾人打到仆街

我都入左 唔夠速裝

好友們 我暫時封印木刺

火關可以用大隻女人

其他可以用光弓

Btw 仲有位 亞服 id:紫丞

對面根本唔洗快過自己隻暗席

佢放隻免疫光屬 唔用爆魂隊 已經輕鬆贏

點用，拎黎極速放防再整走人地既爆魂？

想問下 有無巴打 用過隻3星 暗盾 費莉絲 感覺如何

無人會用

一代神坦,可惜依家已經冇佢份玩

暗親生仔要守到係睇埋其他隊友
防爆魂只不過係防一波流

無坦 坦龍

坦龍用 包包頭 木奶 定 火奶 比較好 唔該

包包頭

咁補血奶 用木奶？ 定火奶？唔該
包包頭用波圖神器？
補血奶用 孤花神器？

衝左隻光綺世出黎，裝用4速2爆好？
好似輸出麻麻

現時最強核爆

姐係咩

高攻高暴高傷 唔洗速

試試先
上左一速得2千幾攻完全唔夠力

兩重玩法

攻 暴 暴傷 / 速命

我速爆唔夠力

速就唔係玩力 係玩佢個reset

最強核爆應該係埃泰
佢入唔到埃泰隊

我d核爆裝比曬d刷野角 打唔到pvp

不過只要有心 隻隻都可以係核彈

隻水扇有冇4000幾攻

4245 265%

冇暗兔 暗拉茲隊 木偶隊 泰埃隊永遠都差咁隻

太強了

佢要黎秒龍11小怪

我係俾小怪秒

龍11 1分11秒 女妖11 56秒

水卡琳=我老婆

有公會boss未 悶到就快棄

等光電鑽頭出黎all in

得160抽

你駛咩咁多抽

整埋蟲11了 1分10秒

女僕都差唔多保底先中

.GuN

開隊野黎見我

其實有7隻角

不過卡琳世界第一

呢套裝係我見過紫巴show出黎最親民果套

又藍色鞋 又迷宮戒

好friendly

龍11穩唔穩？share黎望望

同埋想問埋巴打有無石11極速隊

會長

我有錄到片但唔識放

3隊都係 破到防一定過

石真係冇 唔想整

諗到隊討伐通用快刷隊
1速 暗蘿 +75%命中以上
2速 vivan 速爆
3速 暗女主 攻爆
4速 光槍 攻爆

如果聽日有免費換裝試試

聽日更新會轉pool嗎

4速why not 夏娜？

打唔到水？

因為唔會剋屬

吸血妹聽日完 不過應該都係出舊角

聽日好似係木埃UP

木埃係邊隻 打木埃 搵唔到

Gay

呢到啲花名唔係屬性+職業改出黎佢叫埃及佬

原來我有 呢隻野有無用？ 唔該

淨係出個支線當更新左

唔怪得搵唔到

抽條女抽到冇石冇書簽

係咪得水11係水？
正常水11暗主應該夠秒

各位，我休息2-3日先
驚都未必開

有木埃泰溫是咪應該比套1速裝木埃?
諗緊調唔調暗拉茲套裝比佢

又養生

支持其實真係無咩心機開驚……唉

有泰溫建唔建議抽木埃

留名待包膠

唔同喎，一個破防掹條一個係清buff
Pvp通常兩隻一齊用，木埃清免疫之後泰溫破防

隻game係咪就執

試下vimeo imgur個類，想跟

試下得唔得

應該得

掂喎！想問你拎埋水扇個stat，謝謝你

唔緊要

技 0 3 6

第一關應該係打突左 所以唔洗太極限

執柒未 又係d廢update

暗蘿菲＋15有愛

sg係咁 次次放係最後一個星期
轉職無 skin無 boss戰無
悶到日日打完日任就算

都好既 唔駛課金 幫大家慳錢

sor 講得唔好 應該係話用緊木偶 倉有泰溫 建唔建議抽木埃用埃泰隊

依樣係好事

蟲同水既話光槍搭3星暗弓好D
3000攻300爆傷用rage set，daydream joker同有target debuff打女妖4萬幾打蟲差唔多6萬
唔用rage set要去到3900攻以上300爆傷先扣到差唔多，裝要求都幾高

我反而唔明點解用光鎗
光鎗本身都完全破甲 仲落隻暗蘿會唔會好浪費
光鎗轉暗法啦

邊有暗法

玩左隻Game一排想入團 請問仲收唔收人？

收 俾id

ID:NinjaHiN

日服新手留名，玩咗三日
想問下唔刷首抽會唔會好難玩落去
而家五星得克蘿愛
當初因為只係想試下玩所以無特別刷首抽
但係已經打緊六章，所以唔係好想重玩

諗緊All唔All in 紫色護身符

買個account，有角有體，唔洗半日就打晒10章

新手想問素材企鵝邊到打

企鵝基本上冇得打，要練角色經驗只能狂刷普通關吧

光暗企鵝更加唔洗諗？
要刷關？

係唔洗諗
成隻game都冇企鵝關卡
企鵝來源只有等sg送、緊急任務、聖域種出嚟
換句話講，即係話冇得打企鵝比角色食
角色練經都係刷冒險關吧

新手任務好似有送一堆企鵝？
食晒就冇啦

收到

另外想問問 打返黎野怪係咪俾狼食升lv同升星

YES
拎黎直接餵比銀狼/
升到20LV 餵比金狼/
升到30LV比紫狼

新手想問 右邊既 點解唔比我升？
再醒覺哂先升到嗎 唔該

係咪要+6？

係時候棄驚

有木偶 加多邊兩隻組pvp 好 ? 暗兔 火正太 25仔 查爾斯
查爾斯配咩先勁 定本身廢

反擊神器

點樣先加6..

升6下 個技能樹
建議有double掉落先好去屌

點解呢隻d技好似咁廢
有冇人練左有心得

明白了 咁包包頭 真係要用好多材料

同埋我想問 有無得退返材料 重置
比我重新加過

唔洗重置啦
反正都要加哂30點

+30勁過水奶

6覺 一場都冇用過

你得我即整 升埋光鎗技

慳翻幾套裝

我仲諗住會有+材料活動 想刷爆 依家等下先

Btw 買唔買木gay護身符好

木gay護身符真係勁咩
佢改完之後我都無用過
要到佢自己果rd先可以有效果,撞正速隊都未開到效果已經比人打死左
同樣選擇我會用返閃劍

我諗應該要得到有裝備溶煉個陣先比心機刷裝

研究下先

唔係3帶1都打?

我刷討就不嬲唔帶肥 刷催化先帶

但係升滿閃妹95%閃

個+攻又可以再上攻buff 閃妹自帶速buff

輕鬆lab人

其實我始終唔係好相信閃避呢樣野
因為唔係100%就點都有風險
btw支持巴打你試

有無人會買 月光禮包？ 心郁郁想買

我一路都買曬既 但係今次唔想買

已經2個月冇買光暗包同人參包了

冇記錯一月起已經skip哂光暗包

成六十幾隻六星點都唔夠裝
唔急住升六星

點解會停左買？
其實個包 大約幾耐出一次

唔撚出光電鑽頭 今個星期無心機玩了

因為唔想再俾錢買3星, 慢慢儲好過.
光暗pack好似一個月左右一次? 佢地都係輪住出.

special pack 就會買, 但係得大時大節先有

一個月一次 d角色夠玩就唔課了 留黎課其他驚好過

依個真老海鮮 其實唔太需要課

我是買帳的 新手

下個月聖誕special pack 應該低買
我都冇買過光暗包
利申:開服第一日玩

Special 包 大約有d咩架

google 番上年christmas 係咁

60 抽連光都冇係咩玩法
又抽錯time slot

抽咩？

我最鍾意d葉

呢個真

依個pack 真係必買

普池
見你之前中光暗5，想跟
結果

我幾時之前 我好耐無中

我完美示範中左3星

應該唔太關time slot事，我都係岩岩抽，唔算太多就抽到手唔得就試下轉Channel

可能我記錯啩
我記得團入面有個人中咗光三眼佬

我光暗4星齊曬 5星又可有可無 所以唔想抽

其實 光暗包cp值低 不過抽到就乜都抵啦

如果啱啱玩 一堆4星都非常好用

暗兔 暗蘿 暗拉

只會中3星

個啲企鵝同符文真係唔知搞咩
不如del曬佢畀多2抽我

比多2下普抽你

都好過垃圾企鵝
至少叫買個希望

請問已經有水扇。咁木扇係咪可以比水扇食來升陣？

咁你有無多隻木扇 無就留翻

原來e7 d故仔幾好睇

我第一次睇

我極度懷疑埃及佬戴綠帽

仲未睇過

唔係掛你兩個老屎忽
佢d故好睇架起
好似木gay同路路卡勁搞笑

遲下先睇

隻game既精華同重點就係佢d故仔
如果唔係因為佢d故仔咁吸引,我應該一早棄左

木gay啲故全部都好搞
自信滿分的on9仔
最好睇我覺得係性女果個

佢on9得黎會有認真既時候,果陣幾吸引

利伸: 非gay

聖女嗰個我睇到喊咗
第二鍾意係夏娜
一個短故 有勒索有出賣有食兩家茶禮 賭徒個性鮮明到反晒光

執左個油瓶女養 仲要人地想搵翻親生老豆

團長一講個契家佬 嬲到打鳩人

Mission failed
攬唔掂

性女個個真心正，個巴克思我間唔中碌過都會停低望一陣

性女好睇過正傳
出隻五星光巴克思啦

又有野派

巴克思自私心態後尾比聖女感化，聖女原本靠信仰變左靠自己去贏成場魔神大戰，呢個chapter 神作

性女最後送禮物面紅 正撚到

不過巴克思最後都係戴左綠帽

邊個笑到最後都未知既

係養子 一定係咁

可能性女條仔最後係復活左既巴克思(光暗版)

一男一女去咁耐旅行 係巴思克親生都唔出奇
計返大戰距離「現在」同埋王子個年齡 好似差唔多

佢地個外傳係純愛故黎.....
我信無色情成份既!!!

20年前wo

小王子邊有20歲呀

冇提過啵(好似) 但佢個樣似足佢老豆咁TRAP啦

送改名券
改咩名好

第6次魔神戰爭唔係20年前咩

咁佛

唔撚係呀，以後唔撚課
當初係佢無得改名先唔買acc自己抽

之前去咗買改名帳啲巴絲好慘

又係無了期,話開發中,攪掂就送
新裝備系統又仲未出,介紹都無,如果廢既我真係屌老母

邊度有？

唔撚無掛 早知唔買帳住 仲課左金
有無話幾時送

應該依1，2日會出note講大更新

係人都有

琴日屌錯sg 對唔住

呢家個帳得dizzy 暗25 同 露娜 好想買過隻
但又課過金了
水扇 都唔知幾時出返
好想抽明星 又唔知幾時出

玩足20年

呢個帳唔錯喎

我當時想買暗25 dizzy 水扇
但無水扇 就變左要露娜..

今日終於有木埃 分享一個入門泰埃隊(火書要求低)(可用光大波)
木埃燒火S3>泰溫S3>暗拉茲S2泰溫>泰溫S2打手>打手
如果打手唔需要火 只需要2本+0火書
如果打手要1火 只需要1本+12火書 1本+0火書
(泰溫5魂暗拉茲1魂,故只需4魂)
如果打手要用2火 只需要2本+21火書 (共6本)
為防炒車 泰溫同暗拉茲至少要隔10速 (我自己11未炒過)

佛心sg
終於唔洗用個殘體名

改名轉抽運

新光暗AUTO會出S2先,抽爆

仲衰咗

新拉條
不過實無我份

咁就玩左成年

19game

我仲係好愛E7

不離不棄

除左PAD，E7係我第一隻捱到1年既驚

pad玩咗6年

咁就玩左一年E7

多謝E7係依段咁痛苦嘅日子陪伴我

我愛E7

砌成點

玩左半年第一隻過10萬

想問個問題， 砌緊pvp隊 想用佢玩一波。目標4000有冇機會上到

改名激死啲大陸狗

sor, 主要想問夠唔夠力， 大約諗住暗羅拉，是但搵隻加攻，古書夠lv 2+3一波。

拉斯洗唔洗升星？

暗羅以家冇人用
有暗拉茲最好自帶魂書
同埋你冇百暴係係最大既fail

唔洗

垃圾驚竟然有得改名
突然覺得自己辛辛苦苦刷番黎嘅心血白廢哂

改左兩次戰力計法之後是但一隻都過到10萬

我想問鉸剪S3 MISS咗但殺到人 係咪都滅絕到?

記得有次用光刺s3 miss咗但係殺到人都計

照計

新手求過 10-10教學

同埋有冇木奶朋友借大腿黎過關

咩server?
借打手啦一下一隻

光大波+暗拉茲+2隻速陣, 上4000無難度

大執裝之後 組左六款攻隊
終於唔駛簡隊打

放棄左用死一隊
但係都整左平均幾十秒至二分鐘既討伐隊
龍:
yuna+龍女+卡琳+水扇
木:
sol+火拳+整容+肥料
水:
Vivian+水扇+卡琳+梅喧
蟲:
Vivian+水扇+4星暗蘿+龍女

賣3光暗帳號

亞服

有冇人借？

ID: FEgAR

如果派改名卷
可能遲下會淘個國服ac

我覺得你要買定先
個價實升到癲

你滿左

原來係名稱
睇錯

已加你

謝謝大哥

仲有九個位 想加可以加埋

日伏第一個pool就121....

睇下先,真係淘應該買暗25+光僕/光奶
想玩d自己無既角

呢隻121都要抽佢返黎

我寧願121抽普池

啱啱訓醒 加我
Id 紫丞

Carry你過埋困難10-10

R&R + 木刺 比我都會抽

點解依家有3星大波妖魔，木刺都唔一定必須

不過估唔到咁快121 ，諗住中左留石等限定，點知清袋

見到公會有人中暗ken
這些機會

咩3*大波妖魔

pvp都可以用大波妹?
利伸: 真心唔識

新出無耐,3星水屬大波妹
應該係

終於過左10-10

拎哂d 銀河抽月光

得隻墜落西西利亞

點樣先可以再多d銀河書？
天空石換唔換到？

哦，果隻肌肉女? 點用嫁?

raid
百層塔
月塔
每個月login送

唔知抽完返黎無郁過

問下大家意見
水扇同木扇揀，邊隻開陣營好啲？

木扇pve
水扇both

咁我揀水，thank you

why not both

見你地講新ac
啱啱上數字網睇下啲ac價錢，平左咁多
當初我買個ac幾千蚊

以前單暗拳都3,4千蚊
依加幾光暗都係一千內

有無暗拳防守教學

點組pvp 攻守隊好？ 守隊無守贏過

虛

正呀喂, 可以改名啦

等睇初始變double 價

250速蘿季

stove終於瞓醒

DIZZY+暗25+光奶
定係
水扇+木扇+暗25

上面

求暗拳防守教學

4千攻 1萬中左右血 要暴傷唔要爆率 免疫套

即係深淵 迷宮個d

巴打係邊到買帳架 ？ 我上8591 都無乜選擇 你個d咁正既

第一個係我本身個ac黎

無得再盡了，裝唔夠靚，去唔到萬中血

我隻好hea

我隻帳是 暗25 露娜 dizzy
玩落先知 光暗角 難抽到hihi
有d後悔無買多光暗角帳

都唔知重唔重新買帳好

Me too

成班人喺到曬暗拳

得一隻可以拎出黎
討論其他既搭唔到嗲

新手想問點先拎到暗拳? 好似人人都有咁?

好簡單 課就有

好簡單 課到有

個個d暗拳都咁惡
點跟

你地係咪仲係用暗杰刷水11？

連登個個大户來

其他隊員點配置？守率都幾高喎

任課架喎

砌隊一分鐘水11咪得，洗乜用佢

用咩隊？

光敏水扇dizzy
dizzy想轉老伯 但老伯係水11要員拎唔走

光敏有無替代品？
水扇同dizzy個stat係點？想跟

用緊抗性光奶 暗臭西 反擊dizzy同暗熊，得19-25％守率

諗住一帶三
都係3分鐘

玩到咁高章，you win

個個曬暗拳

比d野自己玩下

得暗拳值六千
利申:我沒有 我沒有 我沒有

事但啦啲戰力咁虛

Gun

練哂d光大波有排玩

不了

同問

每日免費單抽

Show Blocked User - 女人湯丸

去玩你嘅EXO HERO 啦屌

光敏無敵免疫係核心黎 只係以家綠埃橫行 等抽到其他cancer角先有得諗

已踢岀公會

湯巴果隻歐真係唔係常人可以理解

有無谷入

中隻暗拳搞到變警曱

你去玩韓文驚啦

我非咗好耐了
近幾次池都全部保底先中

棄咗都返嚟譴責你

掛到無晒體嘛

你幾時棄咗
上次先見你話血鬼一抽中

而家有新角先上水抽幾下

抽幾下就中 .gun

收唔收新手

有水扇 露娜 墜落西西利亞

痴撚線 我每日抽5星都未中過

sorry巴打 暫時公會唔夠人出戰 而且之前都幾左幾個新玩既巴打
未消化到新玩家住
以家公會戰都唔夠人出 唔想趺區

冇問題， 我再練下先

本身打算 亂咁抽哂身上120抽
乜都無就買帳吧
點知中左....

唔買帳啦

不是曬命 課左初始帳
玩左一段時間 過左10-10
依家一儲夠950石就抽

不過無乜方向感
唔知先主推暗拳定暗杰好
爬文 兩隻都勁
有冇大佬指點下

利申：勁裝比曬水扇 有專屬神器 好大力

靚仔大哂咩

個個都暗拳 非洲人都係出番去先

下星期四 allin光鑽算

你隻光大波好j好多

真，all in 囡囡好過

由出保底到以家都未用過 希望光鑽可以用左佢

所以話幸福係會分享的

又唔見我中

咪燈自己中重覆啦

今日？

琴日6點08分16秒

隻隻驚都見到湯巴 歐洲

暗拳無up都變公廁

岩先睇會頻又有人中暗ken

快d幫手招戰力入會 有我呢個非鳩會長係到旺住d會友

我分享完俾人ban哂，btw 覺得隻exo hero點，好唔好玩?

我覺得ok
當然如果日文配音會更好
但整體嚟講睇得出隻Game整得有心機，同埋想跳脫手機Game一直嘅玩法
懷疑本身係諗住隻大作但都係加轉蛋入去cap水好過

好羨慕抽中光暗5仲有幸福感既人

我更加羨慕抽中光暗5一啲幸福感都冇嘅人

走啦 我唔想搞大佢

轉蛋真係好撚邪惡,但係唔轉蛋個啲GAME好多都唔長久,隔離隻FFBE幻想直頭痴哂線,有錢人先玩得起

見你地係咁中 我買左10抽

但佢畫面可以話係現今手機Game TOP
同埋唔係無腦AUTO依點幾好

你都齊圖鑑仲抽乜

頭先見你哋抽 我又抽40抽一張5星都冇
等我扮棄驚逼佢出隻光暗5先

我岩岩玩左陣，一粒字都睇唔明，結果都係開auto,用緊隻4星鬼人盾好撚勁，人地打佢一下就會反擊暈人，每round一次，之後用技又會全體break哂，反而中左隻5星盾完全唔知有咩用，又唔識buff打人又唔痛

非洲人都係潛翻水先

邊隻，有AOE嘅都係好嘢

呢隻野好q勁

推

火屬 個隻 賽西莉亞 係咪廢？
但我又無其他坦
想升佢坦龍 包包頭 水龍槍 水桶哥 咁樣得唔得？ 唔該

你不如貼一次你有d咩

包包頭坦龍

四星 五星 得呢d 唔該

刷左70場 一粒紅催都冇

暗杰 練左唔知做乜
暗拳 無唔練既理由

有d難

唔知點算

新手想問

呢個網D推薦三星仲UP唔UPDATE
有冇話邊隻3星一定要留

慢慢黎無得急
你練到打到龍10先諗11
10係難過11

但我呢家唔知升乜好..

又無坦

通常都係練有得轉職既
暗槍 整容妹 包頭 木狗
其次實用 既係毒弓
無帶肥英可以練3星水肌肉妹

咪拎隻包包頭用住先
後面加隻dizzy
唔洗咁執著一定要有坦

跟風抽幾十野得隻木奶同乘風者

20抽得張神器

整容妹係邊隻諗唔到

包包頭 dizzy 水龍槍 水桶槍 夠唔夠做

夠 perfect

所以包包頭坦嗎 ？
定係其他人坦 唔該

速度有5

爆機

bug

小時了了，大未必佳

係

海茲 火三星

新手黎講係咪買淘寶帳最實際
有無話最好買邊隻英

當我無問過

好似我咁買個水扇account

補得切血？ dizzy 或者 包包頭 邊隻上6星先比較好 唔該

日日有新人

包

升一隻6星 都唔少時間

亞服開左半年之後
直到呢幾日先見到新人

都唔係呀 一路都多

但留得耐就唔多

都係d老屎忽多

新人=抽左兩個月光暗抽後棄驚

新手玩咗五日終於打完主線故事
然後高難圖開始唔係好夠打
但係抽極都無五星角

養生game

有咩

咩都無

其實唔差，3星包包頭你有無，升埋佢再轉職

谷4隻打龍11

新手都係買帳開局 舒服好多

我都係新手

有無方法打得晒地獄迷宮兩隻王

打兩次

一星期得一張入場券買？

normal女王會跌一張

蝕左好耐

我試下
萬分感謝

記得包包頭先升5星50LV開轉職任

建議唔練水修 練三星水桶

刷緊暗符比暗弓

暗屬架咩？

認真問新個個光暗電鑽頭勁唔勁，睇唔透

屌

好彩暗可以比克羅澤

手痕抽左兩野神秘中左女僕
保底又重新計過
唔知得100抽中唔中到新光暗

件衫睇落唔似暗屬

先2技 應該幾勁
仲要係女 唔係唔抽姐

課吧

以為你練緊3星暗弓

因為下一抽神秘就係保底，唔知用唔用係佢個到

女僕要 電鑽都要

我同運氣唔同你，唔足以support 我有哂呢兩隻

我咪又係201

又扮

你做乜鳩成日針我

今晚一齊睇波

有新女都唔用唔通等到出仔仔先用

藍b都要201，我唔表態啦你問下其他巴打點睇

咁廢唔睇
最好輸咗佢

啱

我等光暗暗蘇琳水奶雙劍

小朋友才選擇

Lihkguild 打會戰plz, 差100分

光暗泰溫呆毛

其實呆毛係邊隻

火盾

環保南手足點投？
我記得呢到有幾個

藍B係話我都要201先中曬所有5星光暗3S

鐘意dizzy鐘意到買埋figure 個petpet

又9up

幾錢？

1 2 都係方國珊

$800重點係絕版

我覺得比較合理係北何南疆

南邊何個位手足唔係好出力

但點解張圖同實物唔太相符咁嘅

實物個鼻高左同埋我影得衰 其實好靚

Spez打pvp配咩好？
要aoe暈...火法定係光狗好？
冇光火法呀

投資完 結論係用番較剪妹

我用緊4星水兔黎暈2技燒完火下round再暈過
食左蔘有90%暈
GVG都ok，pvp太麻煩用番核爆算

迷宮個個禮拜連88裝都無件真係好灰

我近幾星期都係,你都仲好有粒月光

我中過一件88之後就無再見過

我好耐冇打

新人一問 巴薩爾用乜裝？

我想比升陣較剪妹 過幾日睇埋光弓先

有咁快得咁快

+30火書

新手可以唔洗投資比佢住

放守隊唔洗啦

仆街, 十次第一抽三星

守隊就命中

副攻定血防？

係露娜個陣入坑
而家得露娜同巴薩爾

副命中

大埔撚記得去投票

想請問一下，更新更左2個鐘仲係20%，有咩辦法搞搞佢，用緊1000mb wifi

你手機問題?

新手想問古代遺物點有一定要抽先有

咩黎 銀色個coin?

迷宮同派遣任務

又中R&R

用緊xr 之前玩都冇野，最近重down就咁。。

投ed

比人物用黎裝備個D卡

大中 屌到佢開多條隊
淨係識放老野入去

我個區其實贏面唔大，只不過盡人事聽天命

利申：大元，深藍地區，但見到多左好多後生仔投票都感到欣慰

其實大中都贏硬梅狗

佢老味鄭俊平成鳩日蛇齋餅粽，好撚多婆仔受呢套，屌那星又唔撚知自己啲後代受撚返哂

太和後生唔駛點排

大家投左票未

一定要抽先有

大家記得投票目標只有清除建制

收工 先投到

第一隻1000好感

諗緊整唔整埋個s 活動物品%比佢

笑左 屎忽痕 一舖過左深90

後悔了暗杰加15

好似+7 用左兩場放棄

打水11好睇面

當初諗住用佢打暗11 一樣咁慢
水11用翻1分鐘最好啦

兄弟同心

比你fake咗

pvp 打木埃 dz幾好用

佢一隻可以1帶3支線最高難度幾好呀

嘩點升咁快

苦主

241木埃都成日跑輸我覺得我是0

無260都唔穩陣

打討伐跌粒塵出黎真係想爆粗

打得多 打得快就會麻木

香港人好波

暗25 6星左之後第二隻6星應該以邊隻為主好

聽日十抽賀佢老母

大埔

做完polling officer, 攰到閪咁
Btw 好興奮呀

痴撚線

住九龍城區無面見人
班港豬幾時先肯死

黃大仙區

Ip都唔洗check

升完好感，啲技能有無唔同

.gun

巴打 新人練邊幾隻好

求教

勁啊 我都估唔到咁撚多廢老都有得贏

估唔到連水泉澳都贏到
都叫有返D安慰 我呢邊種票種撚到傻

水泉澳

咁少輸出英
等其它巴打幫你

3星水奶水刺水槍+4星水奶 夠爆機 仲剩低好多人蔘俾你遲啲用
迷宮對話揀4星水奶安慰+3星水槍英雄 34士氣
3星水奶盡快上5星 轉職成神
3星水槍我建議你去蟲討伐刷4件夾攻裝 佢唔使勁 志在跳出來拉全隊

黃大仙友表示感動

原來咁多黃大仙友
下次打epic 7 睇路先

你望下後面

今次大埔既成功令我覺得大埔都廢唔哂之前成日覺得大埔友勇又唔得和又唔掂，元氣日日都排哂長龍咁。

但想同大家講完左今日要focus 返去，主線，同埋要諗計救理大手足，佢地唔係condom，否則以後都唔會有人再行出黎。

光復香港，時代革命！

因為水泉澳個班大陸喱拎左層樓之後根本唔係住係香港

不幸中既大幸
之前有事去過一次 好似未聽過人地講廣東話

無打手升埋隻3星暗槍，酒館送
單體輸出大爆炸

第一隻6星升邊隻好？

成架288冇人講廣東話都試過

仲有好多阿叉添

利申 假日居民

木刺

所以話咁都贏到先犀利
我隔離果區差三十票 對家玩問題票+比人界先輸

我都諗緊木刺定光鐮刀，
但係木刺打唔到火討伐

木刺帶肥 你好快幾隻6星 就好易打

仲收唔收人? 剛升到65lv
硬切到兩隊打團。
暫時未有手段打dizzy，薇薇安未齊速度裝。

收 俾ID我

#710314602
退團要等1日

IGN呀要

game 名?

EyeofAeon

邀左你聽日入

想問下5000分嘅高手，呢隻野防守掂唔掂？卡左係4400防守俾人屌打

無用

我見佢招2技防30%aoe傷，仲諗住佢有機會出場

我直接放隻坦入去仲好

但係冇乜坦頂到一波流，通常都係兩隻坦，我就諗緊一隻坦位改用呢隻3星

亞服LIHKG 公會團戰，選情告急，未打既巴打快D 打

依排係咪少左人打

前個排唔追啦，明大家心情，今日都係 係咁宜追下。
打到就打，最近打唔到既都明。

BTW 亞服公會有位，有興趣既巴打可以留ID

我真係好廢

次次都要我守尾門 又多幾個唔打
準備合體未lihkg

暗兔咩裝好 s2點幾多

成5000分 算高啦

連龍11 都未夠打
有心無力

我想問15%拿2倍貢獻係活動中會唔會係拿2倍財物
定用唔到係活動度？

唔同技黎
一個係支線機率雙倍貢獻
一個係活動機率雙倍財物

我想問嘅係第一招係唔係可以用喺活動攞雙倍財物

唔可以 都話明貢獻度

50爆擊 其他就攻/爆傷
s2加5啦 5000分都好多攻隊用暗兔

多得你咋，好波

50 爆擊 試過開埋buff 唔知點解暴擊唔到

好波贏10分咋
真係多你一票好多

屏山....

閃咗？

唔係

係咪聖女/新果隻光盾個防爆buff呀

thank you 巴打

打套坦裝比前排好快夠做

Pish

前排得隻包包頭

夠曬啦

包包頭坦 洗唔洗用副坦幫補 ？

睇你裝備
新手就一定要咁濟

前排升6星。全坦裝。有加血防%就得。最好85。
準備一隻破防，塞到幾多效果命中就塞幾多。
準備一隻打手，速度慢破防個隻少少就得，方便combo。
最後一隻隨便，睇你唔夠攻，定唔夠坦。

當年無安潔莉卡，用3星暗坦死谷血防，再用包包頭補血，一隻破防一隻打就過到。

我都有暗盾 但大家唔建議升
同埋有隻 5星火盾

的確唔建議。打pvp同pve都係廢。
當年就咁睇角色評價話係神坦，先升黎頂招。

咁你試下火盾唔升6星硬頂住先。防裝全加15
再谷行包包頭d奶。應該都頂到好多下火球

你已經打到龍10?

有無iphone 人試過pvp時想按右下選技, 點極都無穿反應

打唔贏龍十

唔小心3s左暗25

我見到丫

又中

我淨係想中一隻而你3s

條友今日爆seed 10分鐘內連中幾隻木25

好歐

依幾日打左五十幾六十場龍11再all in落戒指都出唔到一隻靚既速度戒。點解會咁

有
我以為係部機嘅螢幕壞咗

正常發揮 打多五六百場就差唔多

出到啱心水都仲要跳得中先得

今日巴巴賺左d 有心情課隻光鎚
唔小心就中4隻木刺

5 60隻戒就有啲機

零食就見底

用手機定模擬器
模擬器的話就咁錄狂撳右下就可以瘋狂LOOP

世界王

終於出公會boss

出定張bingo紙先

手機。模擬器可以咁

入左，配置完要點先設定到座城

會長 副會先set到
已經set好你參戰 聽日首戰加油

ios用switch control都得

更新未

召回左又返黎想要暗ken 呀

屌 扑ed

法官大人我冇野講

好過無啊

E7 幾時整iphone 個bug間唔中就touch mon選技無反應

幫手爆左座塔。之後就中伏，對面海娜比蘿季加完攻一招大打我成隊各1萬，跟著下場被隻席德屈機。咁點佢可以無限出招

屌你老母唔升較剪跟本冇得打gvg,隊隊都暗25

光大波配暗塔 切豆腐咁切(前題對面無坦)

我上次比隻梅嬸秒左隻較剪

如果敵隊無暗25其實強度同之前無咩分別

聽日先debug
我都成日係咁,唔可以用ios 打字,一打就按唔到技

Excuse me
佢s3殺人多一turn, 雙子神器又多一turn ，三連動成日都有
同埋佢有加速本身又行得快你，黑仔既話佢3動完又爬埋你頭又可以s3再loop過

真心會唔會屈左少少, 4星3色角有咁既能力
幫手爆個場仲有個木屬男角可以係咁回避+反擊, 差被佢屈死

聽日一收到改名卷即改做
尼馬世界第一

演技派球王

按照佢個developer note11月應該有世界boss同合裝
我睇死佢跳硬票

你估親生仔個名亂改架

呢個真
轉行拍戲影帝都有得佢做

席德有個花名，叫親生仔你諗下點解
回避反擊果隻木gay你最好等佢可以用s2 果陣控場或者打爆佢

虎哥想睇下你隻親生仔
我果隻唔夠力秒人，想睇下你咩裝

唉好廢
成日打公會戰都draw game
有角睇住黎打都輸

巴比世界第一

包皮第二

親生仔小朋友版

通常你用親生仔搭咩組合多

冇暗龍冇光大波，暗25一復活出招就全滅

打撚死人咩
Btw yuna 同親生仔kind of係天生一對

梅呢

暗拉,親生仔,光大波,(光錘/火鎗/水扇)

係不過yuna裝好難整得好,要快過親生仔,又要大大力

對親生除左快過佢仲可以點打
比佢出招先已經輸一半

硬到佢打唔入

我想佢用自己個陣+爆擊 d裝鬆動d

但未執又完左免費

如果件裝又快又大力
又唔捨得比yuna

所以結論係工具人

打pvp見親親生仔果d速陣組合我通常都係
暗拳+暗龍+暗蘿+不死佬入去打
黎啦,比你任打唔嬲

我最常用都火盾核爆隊
快靚正

會戰係應該集中爆塔定平均咁打?

有冇人已經諗緊光電鑽點玩法

如果係講效率係集中打

等佢黎先

冇諗住抽到
等大佬們研究

首先

用番d old school陣又幾好守

咩守好

大佬既世界

你同我地玩緊2隻game

我d 裝冇咁勁可以一招ko 暗25

親生仔 暗卡
一係坦隊

我都有呢種感覺

一定係全光暗

終於

升完+15先知

我見到效果命中....

各位點睇，一次都無跳到效果命中

跳得少左D....但可用住先

不過跳得有d少就是了

低roll 麻麻地

算係咁

唔好傷心, 再唔開心就整張幾十效果命中你睇

做人要知足

算係咁啦

今晚又唔知幾點先有公告

已經儲夠抽光電鑽頭
不過聽日係咪又要下午先維護？

502

升左較剪啦，剪夠暗25 jj 算啦

預1300-2100維護

都係嘅，對上兩次都係咁上下

請問暗卡應該用咩神器？佢3技之後個追加回合乘風者有無用

想問下新手想入坑 建議玩咩服 同埋有無得刷首抽

咩叫儲夠 10000個章？

今晚抽黎享用住先

係啊，我有一萬個

鍾情日文可以玩日服
唔係既話 亞服國服會比較多巴絲玩

首抽可以刷 不過建議收個起手ac

黎緊又送改名劵 唔怕柒名

得得1000個 應該夠抽

我冇你咁歐，我起碼都要幾十抽先中

白癡一問 光/水大波如果+CD咗暗25 暗25仲會唔會翻生?
因為我諗緊光電鑽可唔可以用來剪暗25

岩岩睇緊光奶 加水扇同Dizzy 加其他角 個ac都要3舊水

唔會
照彈起身比你睇

patch notes preview

光奶可以唔要 冇乜用

1130-1700
應該可以等到九點

維護作業進行時間
- 時間：台灣時間 11月28日(週四) 11:30 ~ 22:00

裝備煉製系統即將更新
延期?

召喚屬性功能又係咩黎

啱啱想問

慳皮到 我張BINGO紙都估唔到

未到時間姐

不過出乜比我都冇用

冇角想要 同埋冇人蔘

好心改下友情抽

係正返工時間，想返工打機都唔得

人蔘我有好多
基本上冇用過

啱啊

咁我就咁買水扇同Dizzy就得？

呢兩隻最有用同埋係限

再揀下其他有愛既角/光暗角

熱門光暗就暗刺 光團長 暗拳 果d

即將 即係未 其實煉製係做乜9？

資金有限 同埋自己本身鍾意水屬

咁未睇下有冇dz 龍女 水扇 3限

之後+隻3星包包頭就可以開始刷龍史詩

冇龍女都可以 不過唔要=gay佬

成件廢左

下下都跳咁少

買左個咁既帳 石係咪留住先

唔買個有光暗5星既帳？

重有4分鐘,就直播更新

見呢兩隻水屬角岩我胃口就買左

直播

pad

兩件+15合一件+0

on撚9佢個craft system都仲係隨機兩種類型，弱智

石頭係咪唔洗急住抽先

唔係同set合就一定出返set?

用10件+0囉

佢用途應該係飾同鞋?佢好似有粒石可以SET死主屬?
整主速紅鞋

頭先佢擺左接近8件+0 85裝 條bar一半都無

好係後面見到SET死主屬粒野賣15綠光

重要抽,未必抽中你想精煉果個部位既石

唔洗抽住

留黎回體 下期大火斧可skip

好似開道具個時有得簡

我唔識睇韓文所以唔肯定，不過就咁睇就冇得fix死揀一種屬性，我翻譯個chatroom live啲韓仔都屌緊個新crafting system

等翻譯算數

佢頭先有講過 如果材料係同一套裝 合出黎既會係同一套裝
但如果材料入面有唔同套裝 合出黎就會材料入面既套裝隨機出一個

原來係咁，唔該哂澄清

每個星期姐係要用幾多粒

公會王比預期中無咁好玩 好似就咁出12隻英打隻王 無得出技 好似唔需要回血咁 就咁睇住佢打
滿足到佢d條件 就有d咩加成 唔知係分數定攻擊力

今次個更新可能直接將隻GAME推向地獄

睇你地d 文字已經覺得好鳩

呢隻game唔係pad
唔係咩屬都玩得

如冇光暗pvp係直接唔洗玩
然後隻game pve又冇嘢做
所以結論係你可以直接退坑或者再買過有光暗嘅帳
否則你100%後悔

但光暗角無得抽架咩

唔好期望會中
我就係受害者，開服抽到而家都係0光暗5星
唔想有新手中伏

隻game中光暗5嘅機率低到仆街

難囉，6粒金石先1抽2.5%或者200抽保底既神秘召喚。 我就白手起家既。大約30抽total中過1隻光5星。

機率ok,係光暗卷難拎到仆街

幹
巨獸戰就是垃圾
媽的做一年端出一坨屎

全自動
分數看戰力
單角色只能上場一次
一次要上場12隻
要打三輪
等於要你上36隻不重複角色
獎勵給你小符文+70糞裝
綁屬性綁職業才有加成

純看實況心得
實裝不確定
現在我只想退坑

媽的

勤d打67迷宮應該都儲到下

唔買都買左 決定繼續玩 新手係咪keep住推圖先

死歐洲人
我計埋佢補償嗰啲過百抽就係0

有冇玩過SW? 啲人話個WORLD BOSS同SW一樣,簡單黎講就係垃圾

70裝打來幹什麼

計返機率差唔多啦2.5%大約40就有1隻。
事實係你太非了